{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020258",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017511",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 신갈 스카이"
    },
    "text": "当宿はエバーライン器興駅、盆唐線器興駅と隣接しており、韓国語を含む様々な案内支援言語を提供しています。 ビジネス基準は2名で、家族ルームは3名まで収容できます。 宿泊施設内には生活必需品の自動販売機があり便利な利用が可能であり、未成年者や2人以上の男女同室での宿泊は許可されません。 客室利用中の破損や清潔不良の場合、所定の費用を請求し、全客室は禁煙客室として運営されます。 Netflixとゲーム（バトルグラウンド、リーグオブレジェンド仕様）を楽しめる環境が整っています。 訪問者のレビューにはアクセスと利用時間の利便性、清潔で広い客室および施設、十分な備品と用品などに対する満足感が言及されました。 周辺にはコンビニがあって便利で、出張だけでなく一般旅行者にも適しているというおすすめが続きました。 しかし、一部のユーザーは親切な応対が足りないという意見を提起し、他のユーザーは位置が近くて頻繁ではないが、たまに訪問する予定だと伝えました。 ただ、トイレの老朽化により不便があったり、ゴミ箱で不快な思いをしたユーザーもいました。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿はどの駅に隣接していますか？",
            "answer": "当宿はエバーライン器興駅、盆唐線器興駅と隣接しています。"
        },
        {
            "question": "当宿のビジネス基準は何名ですか？",
            "answer": "当宿のビジネス基準は2名です。"
        },
        {
            "question": "未成年者や2人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者や2人以上の男女同室での宿泊は許可されません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内に何がありますか？",
            "answer": "宿泊施設内には生活必需品の自動販売機があります。"
        },
        {
            "question": "客室利用中の破損や清潔不良にはどう対応されますか？",
            "answer": "客室利用中の破損や清潔不良の場合、所定の費用を請求し、全客室は禁煙客室として運営されます。"
        },
        {
            "question": "どのような環境でNetflixやゲームを楽しむことができますか？",
            "answer": "当宿ではNetflixとゲーム（バトルグラウンド、リーグオブレジェンド仕様）を楽しめる環境が整っています。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニがあり、便利な利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような利点がありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューにはアクセスと利用時間の利便性、清潔で広い客室および施設、十分な備品と用品などに対する満足感が言及されました。"
        },
        {
            "question": "どのような人におすすめですか？",
            "answer": "出張だけでなく一般旅行者にも適しているというおすすめが続きました。"
        },
        {
            "question": "一部のユーザーが提起した意見はありますか？",
            "answer": "一部のユーザーは親切な応対が足りないという意見を提起しました。"
        },
        {
            "question": "他のユーザーからはどのような予定が伝えられましたか？",
            "answer": "他のユーザーは位置が近くて頻繁ではないが、たまに訪問する予定だと伝えました。"
        },
        {
            "question": "どのような不便があるという意見がありますか？",
            "answer": "トイレの老朽化により不便があったり、ゴミ箱で不快な思いをしたユーザーもいました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 482
    }
}